Iphone 7定8

iphone 7 128gb ($4799)
iphone 8 64b ($5199)

7

要容量 非玻璃底 > 7
要性能 相機 無線叉電 > 8

A11勁好多啦

除左考古有無其他野講

新出個啲ip7舊電有冇問題

舊你老味咩 用撚緊XS啦 無證無據叫人舊機撚

128gb容量大好好用
同埋唔係玻璃底，成日跌電話都唔驚會爆底